藍絲今日打唔到人，會唔會扣錢架

好擔心